Q:tax
A:{"spl_words": "tax", "keywords": "tax", "problem_id": [27, 26, 29], "problem": ["What tax documents will I receive?", "When will I receive tax documents? ", "Where can I find all the tax documents? "], "score": "[-1.0394278230037195, -1.048495007072479, -1.2885333054104782]"}
Q:invest
A:{"spl_words": "invest", "keywords": "invest", "problem_id": [1], "problem": ["How to invest"], "score": "[-0.18003839440416525]"}
Q:invest
A:{"spl_words": "invest", "keywords": "invest", "problem_id": [1], "problem": ["How to invest"], "score": "[-0.18003839440416525]"}
Q:invest
A:{"spl_words": "invest", "keywords": "invest", "problem_id": [1], "problem": ["How to invest"], "score": "[-0.18003839440416525]"}
Q:invest
A:{"spl_words": "invest", "keywords": "invest", "problem_id": [1], "problem": ["How to invest"], "score": "[-0.18003839440416525]"}
Q:invest
A:{"spl_words": "invest", "keywords": "invest", "problem_id": [1], "problem": ["How to invest"], "score": "[-0.18003839440416525]"}
Q:invest
A:{"spl_words": "invest", "keywords": "invest", "problem_id": [1], "problem": ["How to invest"], "score": "[-0.18003839440416525]"}
Q:invest
A:{"spl_words": "invest", "keywords": "invest", "problem_id": [1], "problem": ["How to invest"], "score": "[-0.18003839440416525]"}
Q:invest
A:{"spl_words": "invest", "keywords": "invest", "problem_id": [1], "problem": ["How to invest"], "score": "[-0.18003839440416525]"}
Q:invest
A:{"spl_words": "invest", "keywords": "invest", "problem_id": [1], "problem": ["How to invest"], "score": "[-0.18003839440416525]"}
Q:invest
A:{"spl_words": "invest", "keywords": "invest", "problem_id": [1], "problem": ["How to invest"], "score": "[-0.18003839440416525]"}
Q:invest
A:{"spl_words": "invest", "keywords": "invest", "problem_id": [1], "problem": ["How to invest"], "score": "[-0.18003839440416525]"}
Q:invest
A:{"spl_words": "invest", "keywords": "invest", "problem_id": [1], "problem": ["How to invest"], "score": "[-0.18003839440416525]"}
Q:invest
A:{"spl_words": "invest", "keywords": "invest", "problem_id": [1], "problem": ["How to invest"], "score": "[-0.18003839440416525]"}
Q:invest
A:{"spl_words": "invest", "keywords": "invest", "problem_id": [1], "problem": ["How to invest"], "score": "[-0.18003839440416525]"}
Q:invest
A:{"spl_words": "invest", "keywords": "invest", "problem_id": [1], "problem": ["How to invest"], "score": "[-0.18003839440416525]"}
Q:invest
A:{"spl_words": "invest", "keywords": "invest", "problem_id": [1], "problem": ["How to invest"], "score": "[-0.18003839440416525]"}
Q:invest
A:{"spl_words": "invest", "keywords": "invest", "problem_id": [1], "problem": ["How to invest"], "score": "[-0.18003839440416525]"}
Q:invest
A:{"spl_words": "invest", "keywords": "invest", "problem_id": [1], "problem": ["How to invest"], "score": "[-0.18003839440416525]"}
Q:invest
A:{"spl_words": "invest", "keywords": "invest", "problem_id": [1], "problem": ["How to invest"], "score": "[-0.18003839440416525]"}
Q:invest
A:{"spl_words": "invest", "keywords": "invest", "problem_id": [1], "problem": ["How to invest"], "score": "[-0.18003839440416525]"}
Q:invest
A:{"spl_words": "invest", "keywords": "invest", "problem_id": [1], "problem": ["How to invest"], "score": "[-0.18003839440416525]"}
Q:invest
A:{"spl_words": "invest", "keywords": "invest", "problem_id": [1], "problem": ["How to invest"], "score": "[-0.18003839440416525]"}
Q:invest
A:{"spl_words": "invest", "keywords": "invest", "problem_id": [1], "problem": ["How to invest"], "score": "[-0.18003839440416525]"}
Q:invest
A:{"spl_words": "invest", "keywords": "invest", "problem_id": [1], "problem": ["How to invest"], "score": "[-0.18003839440416525]"}
Q:invest
A:{"spl_words": "invest", "keywords": "invest", "problem_id": [1], "problem": ["How to invest"], "score": "[-0.18003839440416525]"}
Q:invest
A:{"spl_words": "invest", "keywords": "invest", "problem_id": [1], "problem": ["How to invest"], "score": "[-0.18003839440416525]"}
Q:invest
A:{"spl_words": "invest", "keywords": "invest", "problem_id": [1], "problem": ["How to invest"], "score": "[-0.18003839440416525]"}
Q:invest
A:{"spl_words": "invest", "keywords": "invest", "problem_id": [1], "problem": ["How to invest"], "score": "[-0.18003839440416525]"}
Q:invest
A:{"spl_words": "invest", "keywords": "invest", "problem_id": [1], "problem": ["How to invest"], "score": "[-0.18003839440416525]"}
Q:invest
A:{"spl_words": "invest", "keywords": "invest", "problem_id": [1], "problem": ["How to invest"], "score": "[-0.18003839440416525]"}
Q:invest
A:{"spl_words": "invest", "keywords": "invest", "problem_id": [1], "problem": ["How to invest"], "score": "[-0.18003839440416525]"}
Q:invest
A:{"spl_words": "invest", "keywords": "invest", "problem_id": [1], "problem": ["How to invest"], "score": "[-0.18003839440416525]"}
Q:invest
A:{"spl_words": "invest", "keywords": "invest", "problem_id": [1], "problem": ["How to invest"], "score": "[-0.18003839440416525]"}
Q:invest
A:{"spl_words": "invest", "keywords": "invest", "problem_id": [1], "problem": ["How to invest"], "score": "[-0.18003839440416525]"}
Q:invest
A:{"spl_words": "invest", "keywords": "invest", "problem_id": [1], "problem": ["How to invest"], "score": "[-0.18003839440416525]"}
Q:invest
A:{"spl_words": "invest", "keywords": "invest", "problem_id": [1], "problem": ["How to invest"], "score": "[-0.18003839440416525]"}
Q:invest
A:{"spl_words": "invest", "keywords": "invest", "problem_id": [1], "problem": ["How to invest"], "score": "[-0.18003839440416525]"}
Q:invest
A:{"spl_words": "invest", "keywords": "invest", "problem_id": [1], "problem": ["How to invest"], "score": "[-0.18003839440416525]"}
Q:invest
A:{"spl_words": "invest", "keywords": "invest", "problem_id": [1], "problem": ["How to invest"], "score": "[-0.18003839440416525]"}
Q:invest
A:{"spl_words": "invest", "keywords": "invest", "problem_id": [1], "problem": ["How to invest"], "score": "[-0.18003839440416525]"}
Q:invest
A:{"spl_words": "invest", "keywords": "invest", "problem_id": [1], "problem": ["How to invest"], "score": "[-0.18003839440416525]"}
Q:invest
A:{"spl_words": "invest", "keywords": "invest", "problem_id": [1], "problem": ["How to invest"], "score": "[-0.18003839440416525]"}
Q:invest
A:{"spl_words": "invest", "keywords": "invest", "problem_id": [1], "problem": ["How to invest"], "score": "[-0.18003839440416525]"}
Q:invest
A:{"spl_words": "invest", "keywords": "invest", "problem_id": [1], "problem": ["How to invest"], "score": "[-0.18003839440416525]"}
Q:invest
A:{"spl_words": "invest", "keywords": "invest", "problem_id": [1], "problem": ["How to invest"], "score": "[-0.18003839440416525]"}
Q:invest
A:{"spl_words": "invest", "keywords": "invest", "problem_id": [1], "problem": ["How to invest"], "score": "[-0.18003839440416525]"}
Q:invest
A:{"spl_words": "invest", "keywords": "invest", "problem_id": [1], "problem": ["How to invest"], "score": "[-0.18003839440416525]"}
Q:invest
A:{"spl_words": "invest", "keywords": "invest", "problem_id": [1], "problem": ["How to invest"], "score": "[-0.18003839440416525]"}
Q:invest
A:{"spl_words": "invest", "keywords": "invest", "problem_id": [1], "problem": ["How to invest"], "score": "[-0.18003839440416525]"}
Q:invest
A:{"spl_words": "invest", "keywords": "invest", "problem_id": [1], "problem": ["How to invest"], "score": "[-0.18003839440416525]"}
Q:invest
A:{"spl_words": "invest", "keywords": "invest", "problem_id": [1], "problem": ["How to invest"], "score": "[-0.18003839440416525]"}
Q:invest
A:{"spl_words": "invest", "keywords": "invest", "problem_id": [1], "problem": ["How to invest"], "score": "[-0.18003839440416525]"}
Q:invest
A:{"spl_words": "invest", "keywords": "invest", "problem_id": [1], "problem": ["How to invest"], "score": "[-0.18003839440416525]"}
Q:invest
A:{"spl_words": "invest", "keywords": "invest", "problem_id": [1], "problem": ["How to invest"], "score": "[-0.18003839440416525]"}
Q:invest
A:{"spl_words": "invest", "keywords": "invest", "problem_id": [1], "problem": ["How to invest"], "score": "[-0.18003839440416525]"}
Q:tax
A:{"spl_words": "tax", "keywords": "tax", "problem_id": [27, 26, 29], "problem": ["What tax documents will I receive?", "When will I receive tax documents? ", "Where can I find all the tax documents? "], "score": "[-1.0394278230037195, -1.048495007072479, -1.2885333054104782]"}
Q:tax
A:{"spl_words": "tax", "keywords": "tax", "problem_id": [27, 26, 29], "problem": ["What tax documents will I receive?", "When will I receive tax documents? ", "Where can I find all the tax documents? "], "score": "[-1.0394278230037195, -1.048495007072479, -1.2885333054104782]"}
Q:tax
A:{"spl_words": "tax", "keywords": "tax", "problem_id": [27, 26, 29], "problem": ["What tax documents will I receive?", "When will I receive tax documents? ", "Where can I find all the tax documents? "], "score": "[-1.0394278230037195, -1.048495007072479, -1.2885333054104782]"}
Q:tax
A:{"spl_words": "tax", "keywords": "tax", "problem_id": [27, 26, 29], "problem": ["What tax documents will I receive?", "When will I receive tax documents? ", "Where can I find all the tax documents? "], "score": "[-1.0394278230037195, -1.048495007072479, -1.2885333054104782]"}
Q:tax
A:{"spl_words": "tax", "keywords": "tax", "problem_id": [27, 26, 29], "problem": ["What tax documents will I receive?", "When will I receive tax documents? ", "Where can I find all the tax documents? "], "score": "[-1.0394278230037195, -1.048495007072479, -1.2885333054104782]"}
Q:tax
A:{"spl_words": "tax", "keywords": "tax", "problem_id": [27, 26, 29], "problem": ["What tax documents will I receive?", "When will I receive tax documents? ", "Where can I find all the tax documents? "], "score": "[-1.0394278230037195, -1.048495007072479, -1.2885333054104782]"}
Q:tax
A:{"spl_words": "tax", "keywords": "tax", "problem_id": [27, 26, 29], "problem": ["What tax documents will I receive?", "When will I receive tax documents? ", "Where can I find all the tax documents? "], "score": "[-1.0394278230037195, -1.048495007072479, -1.2885333054104782]"}
Q:invest
A:{"spl_words": "invest", "keywords": "invest", "problem_id": [1], "problem": ["How to invest"], "score": "[-0.18003839440416525]"}
Q:invest
A:{"spl_words": "invest", "keywords": "invest", "problem_id": [1], "problem": ["How to invest"], "score": "[-0.18003839440416525]"}
Q:invest
A:{"spl_words": "invest", "keywords": "invest", "problem_id": [1], "problem": ["How to invest"], "score": "[-0.18003839440416525]"}
Q:invest
A:{"spl_words": "invest", "keywords": "invest", "problem_id": [1], "problem": ["How to invest"], "score": "[-0.18003839440416525]"}
Q:invest
A:{"spl_words": "invest", "keywords": "invest", "problem_id": [1], "problem": ["How to invest"], "score": "[-0.18003839440416525]"}
Q:invest
A:{"spl_words": "invest", "keywords": "invest", "problem_id": [1], "problem": ["How to invest"], "score": "[-0.18003839440416525]"}
Q:invest
A:{"spl_words": "invest", "keywords": "invest", "problem_id": [1], "problem": ["How to invest"], "score": "[-0.18003839440416525]"}
Q:invest
A:{"spl_words": "invest", "keywords": "invest", "problem_id": [1], "problem": ["How to invest"], "score": "[-0.18003839440416525]"}
Q:tax
A:{"spl_words": "tax", "keywords": "tax", "problem_id": [27, 26, 29], "problem": ["What tax documents will I receive?", "When will I receive tax documents? ", "Where can I find all the tax documents? "], "score": "[-1.0394278230037195, -1.048495007072479, -1.2885333054104782]"}
Q:tax
A:{"spl_words": "tax", "keywords": "tax", "problem_id": [27, 26, 29], "problem": ["What tax documents will I receive?", "When will I receive tax documents? ", "Where can I find all the tax documents? "], "score": "[-1.0394278230037195, -1.048495007072479, -1.2885333054104782]"}
Q:tax
A:{"spl_words": "tax", "keywords": "tax", "problem_id": [27, 26, 29], "problem": ["What tax documents will I receive?", "When will I receive tax documents? ", "Where can I find all the tax documents? "], "score": "[-1.0394278230037195, -1.048495007072479, -1.2885333054104782]"}
Q:tax
A:{"spl_words": "tax", "keywords": "tax", "problem_id": [27, 26, 29], "problem": ["What tax documents will I receive?", "When will I receive tax documents? ", "Where can I find all the tax documents? "], "score": "[-1.0394278230037195, -1.048495007072479, -1.2885333054104782]"}
Q:tax
A:{"spl_words": "tax", "keywords": "tax", "problem_id": [27, 26, 29], "problem": ["What tax documents will I receive?", "When will I receive tax documents? ", "Where can I find all the tax documents? "], "score": "[-1.0394278230037195, -1.048495007072479, -1.2885333054104782]"}
Q:tax
A:{"spl_words": "tax", "keywords": "tax", "problem_id": [27, 26, 29], "problem": ["What tax documents will I receive?", "When will I receive tax documents? ", "Where can I find all the tax documents? "], "score": "[-1.0394278230037195, -1.048495007072479, -1.2885333054104782]"}
Q:tax
A:{"spl_words": "tax", "keywords": "tax", "problem_id": [27, 26, 29], "problem": ["What tax documents will I receive?", "When will I receive tax documents? ", "Where can I find all the tax documents? "], "score": "[-1.0394278230037195, -1.048495007072479, -1.2885333054104782]"}
Q:tax
A:{"spl_words": "tax", "keywords": "tax", "problem_id": [27, 26, 29], "problem": ["What tax documents will I receive?", "When will I receive tax documents? ", "Where can I find all the tax documents? "], "score": "[-1.0394278230037195, -1.048495007072479, -1.2885333054104782]"}
Q:tax
A:{"spl_words": "tax", "keywords": "tax", "problem_id": [27, 26, 29], "problem": ["What tax documents will I receive?", "When will I receive tax documents? ", "Where can I find all the tax documents? "], "score": "[-1.0394278230037195, -1.048495007072479, -1.2885333054104782]"}
Q:tax
A:{"spl_words": "tax", "keywords": "tax", "problem_id": [27, 26, 29], "problem": ["What tax documents will I receive?", "When will I receive tax documents? ", "Where can I find all the tax documents? "], "score": "[-1.0394278230037195, -1.048495007072479, -1.2885333054104782]"}
Q:tax
A:{"spl_words": "tax", "keywords": "tax", "problem_id": [27, 26, 29], "problem": ["What tax documents will I receive?", "When will I receive tax documents? ", "Where can I find all the tax documents? "], "score": "[-1.0394278230037195, -1.048495007072479, -1.2885333054104782]"}
Q:tax
A:{"spl_words": "tax", "keywords": "tax", "problem_id": [27, 26, 29], "problem": ["What tax documents will I receive?", "When will I receive tax documents? ", "Where can I find all the tax documents? "], "score": "[-1.0394278230037195, -1.048495007072479, -1.2885333054104782]"}
Q:tax
A:{"spl_words": "tax", "keywords": "tax", "problem_id": [27, 26, 29], "problem": ["What tax documents will I receive?", "When will I receive tax documents? ", "Where can I find all the tax documents? "], "score": "[-1.0394278230037195, -1.048495007072479, -1.2885333054104782]"}
Q:tax
A:{"spl_words": "tax", "keywords": "tax", "problem_id": [27, 26, 29], "problem": ["What tax documents will I receive?", "When will I receive tax documents? ", "Where can I find all the tax documents? "], "score": "[-1.0394278230037195, -1.048495007072479, -1.2885333054104782]"}
Q:tax
A:{"spl_words": "tax", "keywords": "tax", "problem_id": [27, 26, 29], "problem": ["What tax documents will I receive?", "When will I receive tax documents? ", "Where can I find all the tax documents? "], "score": "[-1.0394278230037195, -1.048495007072479, -1.2885333054104782]"}
Q:tax
A:{"spl_words": "tax", "keywords": "tax", "problem_id": [27, 26, 29], "problem": ["What tax documents will I receive?", "When will I receive tax documents? ", "Where can I find all the tax documents? "], "score": "[-1.0394278230037195, -1.048495007072479, -1.2885333054104782]"}
Q:tax
A:{"spl_words": "tax", "keywords": "tax", "problem_id": [27, 26, 29], "problem": ["What tax documents will I receive?", "When will I receive tax documents? ", "Where can I find all the tax documents? "], "score": "[-1.0394278230037195, -1.048495007072479, -1.2885333054104782]"}
Q:tax
A:{"spl_words": "tax", "keywords": "tax", "problem_id": [27, 26, 29], "problem": ["What tax documents will I receive?", "When will I receive tax documents? ", "Where can I find all the tax documents? "], "score": "[-1.0394278230037195, -1.048495007072479, -1.2885333054104782]"}
Q:tax
A:{"spl_words": "tax", "keywords": "tax", "problem_id": [27, 26, 29], "problem": ["What tax documents will I receive?", "When will I receive tax documents? ", "Where can I find all the tax documents? "], "score": "[-1.0394278230037195, -1.048495007072479, -1.2885333054104782]"}
Q:tax
A:{"spl_words": "tax", "keywords": "tax", "problem_id": [27, 26, 29], "problem": ["What tax documents will I receive?", "When will I receive tax documents? ", "Where can I find all the tax documents? "], "score": "[-1.0394278230037195, -1.048495007072479, -1.2885333054104782]"}
Q:tax
A:{"spl_words": "tax", "keywords": "tax", "problem_id": [27, 26, 29], "problem": ["What tax documents will I receive?", "When will I receive tax documents? ", "Where can I find all the tax documents? "], "score": "[-1.0394278230037195, -1.048495007072479, -1.2885333054104782]"}
Q:tax
A:{"spl_words": "tax", "keywords": "tax", "problem_id": [27, 26, 29], "problem": ["What tax documents will I receive?", "When will I receive tax documents? ", "Where can I find all the tax documents? "], "score": "[-1.0394278230037195, -1.048495007072479, -1.2885333054104782]"}
Q:tax
A:{"spl_words": "tax", "keywords": "tax", "problem_id": [27, 26, 29], "problem": ["What tax documents will I receive?", "When will I receive tax documents? ", "Where can I find all the tax documents? "], "score": "[-1.0394278230037195, -1.048495007072479, -1.2885333054104782]"}
Q:tax
A:{"spl_words": "tax", "keywords": "tax", "problem_id": [27, 26, 29], "problem": ["What tax documents will I receive?", "When will I receive tax documents? ", "Where can I find all the tax documents? "], "score": "[-1.0394278230037195, -1.048495007072479, -1.2885333054104782]"}
Q:tax
A:{"spl_words": "tax", "keywords": "tax", "problem_id": [27, 26, 29], "problem": ["What tax documents will I receive?", "When will I receive tax documents? ", "Where can I find all the tax documents? "], "score": "[-1.0394278230037195, -1.048495007072479, -1.2885333054104782]"}
Q:tax
A:{"spl_words": "tax", "keywords": "tax", "problem_id": [27, 26, 29], "problem": ["What tax documents will I receive?", "When will I receive tax documents? ", "Where can I find all the tax documents? "], "score": "[-1.0394278230037195, -1.048495007072479, -1.2885333054104782]"}
Q:tax
A:{"spl_words": "tax", "keywords": "tax", "problem_id": [27, 26, 29], "problem": ["What tax documents will I receive?", "When will I receive tax documents? ", "Where can I find all the tax documents? "], "score": "[-1.0394278230037195, -1.048495007072479, -1.2885333054104782]"}
Q:tax
A:{"spl_words": "tax", "keywords": "tax", "problem_id": [27, 26, 29], "problem": ["What tax documents will I receive?", "When will I receive tax documents? ", "Where can I find all the tax documents? "], "score": "[-1.0394278230037195, -1.048495007072479, -1.2885333054104782]"}
Q:tax
A:{"spl_words": "tax", "keywords": "tax", "problem_id": [27, 26, 29], "problem": ["What tax documents will I receive?", "When will I receive tax documents? ", "Where can I find all the tax documents? "], "score": "[-1.0394278230037195, -1.048495007072479, -1.2885333054104782]"}
Q:tax
A:{"spl_words": "tax", "keywords": "tax", "problem_id": [27, 26, 29], "problem": ["What tax documents will I receive?", "When will I receive tax documents? ", "Where can I find all the tax documents? "], "score": "[-1.0394278230037195, -1.048495007072479, -1.2885333054104782]"}
Q:tax
A:{"spl_words": "tax", "keywords": "tax", "problem_id": [27, 26, 29], "problem": ["What tax documents will I receive?", "When will I receive tax documents? ", "Where can I find all the tax documents? "], "score": "[-1.0394278230037195, -1.048495007072479, -1.2885333054104782]"}
Q:tax
A:{"spl_words": "tax", "keywords": "tax", "problem_id": [27, 26, 29], "problem": ["What tax documents will I receive?", "When will I receive tax documents? ", "Where can I find all the tax documents? "], "score": "[-1.0394278230037195, -1.048495007072479, -1.2885333054104782]"}
Q:tax
A:{"spl_words": "tax", "keywords": "tax", "problem_id": [27, 26, 29], "problem": ["What tax documents will I receive?", "When will I receive tax documents? ", "Where can I find all the tax documents? "], "score": "[-1.0394278230037195, -1.048495007072479, -1.2885333054104782]"}
Q:tax
A:{"spl_words": "tax", "keywords": "tax", "problem_id": [27, 26, 29], "problem": ["What tax documents will I receive?", "When will I receive tax documents? ", "Where can I find all the tax documents? "], "score": "[-1.0394278230037195, -1.048495007072479, -1.2885333054104782]"}
Q:tax
A:{"spl_words": "tax", "keywords": "tax", "problem_id": [27, 26, 29], "problem": ["What tax documents will I receive?", "When will I receive tax documents? ", "Where can I find all the tax documents? "], "score": "[-1.0394278230037195, -1.048495007072479, -1.2885333054104782]"}
Q:tax
A:{"spl_words": "tax", "keywords": "tax", "problem_id": [27, 26, 29], "problem": ["What tax documents will I receive?", "When will I receive tax documents? ", "Where can I find all the tax documents? "], "score": "[-1.0394278230037195, -1.048495007072479, -1.2885333054104782]"}
Q:tax
A:{"spl_words": "tax", "keywords": "tax", "problem_id": [27, 26, 29], "problem": ["What tax documents will I receive?", "When will I receive tax documents? ", "Where can I find all the tax documents? "], "score": "[-1.0394278230037195, -1.048495007072479, -1.2885333054104782]"}
Q:tax
A:{"spl_words": "tax", "keywords": "tax", "problem_id": [27, 26, 29], "problem": ["What tax documents will I receive?", "When will I receive tax documents? ", "Where can I find all the tax documents? "], "score": "[-1.0394278230037195, -1.048495007072479, -1.2885333054104782]"}
Q:tax
A:{"spl_words": "tax", "keywords": "tax", "problem_id": [27, 26, 29], "problem": ["What tax documents will I receive?", "When will I receive tax documents? ", "Where can I find all the tax documents? "], "score": "[-1.0394278230037195, -1.048495007072479, -1.2885333054104782]"}
Q:tax
A:{"spl_words": "tax", "keywords": "tax", "problem_id": [27, 26, 29], "problem": ["What tax documents will I receive?", "When will I receive tax documents? ", "Where can I find all the tax documents? "], "score": "[-1.0394278230037195, -1.048495007072479, -1.2885333054104782]"}
Q:tax
A:{"spl_words": "tax", "keywords": "tax", "problem_id": [27, 26, 29], "problem": ["What tax documents will I receive?", "When will I receive tax documents? ", "Where can I find all the tax documents? "], "score": "[-1.0394278230037195, -1.048495007072479, -1.2885333054104782]"}
Q:tax
A:{"spl_words": "tax", "keywords": "tax", "problem_id": [27, 26, 29], "problem": ["What tax documents will I receive?", "When will I receive tax documents? ", "Where can I find all the tax documents? "], "score": "[-1.0394278230037195, -1.048495007072479, -1.2885333054104782]"}
Q:tax
A:{"spl_words": "tax", "keywords": "tax", "problem_id": [27, 26, 29], "problem": ["What tax documents will I receive?", "When will I receive tax documents? ", "Where can I find all the tax documents? "], "score": "[-1.0394278230037195, -1.048495007072479, -1.2885333054104782]"}
Q:tax
A:{"spl_words": "tax", "keywords": "tax", "problem_id": [27, 26, 29], "problem": ["What tax documents will I receive?", "When will I receive tax documents? ", "Where can I find all the tax documents? "], "score": "[-1.0394278230037195, -1.048495007072479, -1.2885333054104782]"}
Q:tax
A:{"spl_words": "tax", "keywords": "tax", "problem_id": [27, 26, 29], "problem": ["What tax documents will I receive?", "When will I receive tax documents? ", "Where can I find all the tax documents? "], "score": "[-1.0394278230037195, -1.048495007072479, -1.2885333054104782]"}
Q:tax
A:{"spl_words": "tax", "keywords": "tax", "problem_id": [27, 26, 29], "problem": ["What tax documents will I receive?", "When will I receive tax documents? ", "Where can I find all the tax documents? "], "score": "[-1.0394278230037195, -1.048495007072479, -1.2885333054104782]"}
Q:tax
A:{"spl_words": "tax", "keywords": "tax", "problem_id": [27, 26, 29], "problem": ["What tax documents will I receive?", "When will I receive tax documents? ", "Where can I find all the tax documents? "], "score": "[-1.0394278230037195, -1.048495007072479, -1.2885333054104782]"}
Q:tax
A:{"spl_words": "tax", "keywords": "tax", "problem_id": [27, 26, 29], "problem": ["What tax documents will I receive?", "When will I receive tax documents? ", "Where can I find all the tax documents? "], "score": "[-1.0394278230037195, -1.048495007072479, -1.2885333054104782]"}
Q:tax
A:{"spl_words": "tax", "keywords": "tax", "problem_id": [27, 26, 29], "problem": ["What tax documents will I receive?", "When will I receive tax documents? ", "Where can I find all the tax documents? "], "score": "[-1.0394278230037195, -1.048495007072479, -1.2885333054104782]"}
Q:tax
A:{"spl_words": "tax", "keywords": "tax", "problem_id": [27, 26, 29], "problem": ["What tax documents will I receive?", "When will I receive tax documents? ", "Where can I find all the tax documents? "], "score": "[-1.0394278230037195, -1.048495007072479, -1.2885333054104782]"}
Q:tax
A:{"spl_words": "tax", "keywords": "tax", "problem_id": [27, 26, 29], "problem": ["What tax documents will I receive?", "When will I receive tax documents? ", "Where can I find all the tax documents? "], "score": "[-1.0394278230037195, -1.048495007072479, -1.2885333054104782]"}
Q:tax
A:{"spl_words": "tax", "keywords": "tax", "problem_id": [27, 26, 29], "problem": ["What tax documents will I receive?", "When will I receive tax documents? ", "Where can I find all the tax documents? "], "score": "[-1.0394278230037195, -1.048495007072479, -1.2885333054104782]"}
Q:tax
A:{"spl_words": "tax", "keywords": "tax", "problem_id": [27, 26, 29], "problem": ["What tax documents will I receive?", "When will I receive tax documents? ", "Where can I find all the tax documents? "], "score": "[-1.0394278230037195, -1.048495007072479, -1.2885333054104782]"}
Q:tax
A:{"spl_words": "tax", "keywords": "tax", "problem_id": [27, 26, 29], "problem": ["What tax documents will I receive?", "When will I receive tax documents? ", "Where can I find all the tax documents? "], "score": "[-1.0394278230037195, -1.048495007072479, -1.2885333054104782]"}
Q:tax
A:{"spl_words": "tax", "keywords": "tax", "problem_id": [27, 26, 29], "problem": ["What tax documents will I receive?", "When will I receive tax documents? ", "Where can I find all the tax documents? "], "score": "[-1.0394278230037195, -1.048495007072479, -1.2885333054104782]"}
Q:tax
A:{"spl_words": "tax", "keywords": "tax", "problem_id": [27, 26, 29], "problem": ["What tax documents will I receive?", "When will I receive tax documents? ", "Where can I find all the tax documents? "], "score": "[-1.0394278230037195, -1.048495007072479, -1.2885333054104782]"}
Q:tax
A:{"spl_words": "tax", "keywords": "tax", "problem_id": [27, 26, 29], "problem": ["What tax documents will I receive?", "When will I receive tax documents? ", "Where can I find all the tax documents? "], "score": "[-1.0394278230037195, -1.048495007072479, -1.2885333054104782]"}
Q:tax
A:{"spl_words": "tax", "keywords": "tax", "problem_id": [27, 26, 29], "problem": ["What tax documents will I receive?", "When will I receive tax documents? ", "Where can I find all the tax documents? "], "score": "[-1.0394278230037195, -1.048495007072479, -1.2885333054104782]"}
Q:tax
A:{"spl_words": "tax", "keywords": "tax", "problem_id": [27, 26, 29], "problem": ["What tax documents will I receive?", "When will I receive tax documents? ", "Where can I find all the tax documents? "], "score": "[-1.0394278230037195, -1.048495007072479, -1.2885333054104782]"}
Q:tax
A:{"spl_words": "tax", "keywords": "tax", "problem_id": [27, 26, 29], "problem": ["What tax documents will I receive?", "When will I receive tax documents? ", "Where can I find all the tax documents? "], "score": "[-1.0394278230037195, -1.048495007072479, -1.2885333054104782]"}
Q:tax
A:{"spl_words": "tax", "keywords": "tax", "problem_id": [27, 26, 29], "problem": ["What tax documents will I receive?", "When will I receive tax documents? ", "Where can I find all the tax documents? "], "score": "[-1.0394278230037195, -1.048495007072479, -1.2885333054104782]"}
Q:tax
A:{"spl_words": "tax", "keywords": "tax", "problem_id": [27, 26, 29], "problem": ["What tax documents will I receive?", "When will I receive tax documents? ", "Where can I find all the tax documents? "], "score": "[-1.0394278230037195, -1.048495007072479, -1.2885333054104782]"}
Q:tax
A:{"spl_words": "tax", "keywords": "tax", "problem_id": [27, 26, 29], "problem": ["What tax documents will I receive?", "When will I receive tax documents? ", "Where can I find all the tax documents? "], "score": "[-1.0394278230037195, -1.048495007072479, -1.2885333054104782]"}
Q:tax
A:{"spl_words": "tax", "keywords": "tax", "problem_id": [27, 26, 29], "problem": ["What tax documents will I receive?", "When will I receive tax documents? ", "Where can I find all the tax documents? "], "score": "[-1.0394278230037195, -1.048495007072479, -1.2885333054104782]"}
Q:tax
A:{"spl_words": "tax", "keywords": "tax", "problem_id": [27, 26, 29], "problem": ["What tax documents will I receive?", "When will I receive tax documents? ", "Where can I find all the tax documents? "], "score": "[-1.0394278230037195, -1.048495007072479, -1.2885333054104782]"}
Q:tax
A:{"spl_words": "tax", "keywords": "tax", "problem_id": [27, 26, 29], "problem": ["What tax documents will I receive?", "When will I receive tax documents? ", "Where can I find all the tax documents? "], "score": "[-1.0394278230037195, -1.048495007072479, -1.2885333054104782]"}
Q:tax
A:{"spl_words": "tax", "keywords": "tax", "problem_id": [27, 26, 29], "problem": ["What tax documents will I receive?", "When will I receive tax documents? ", "Where can I find all the tax documents? "], "score": "[-1.0394278230037195, -1.048495007072479, -1.2885333054104782]"}
Q:tax
A:{"spl_words": "tax", "keywords": "tax", "problem_id": [27, 26, 29], "problem": ["What tax documents will I receive?", "When will I receive tax documents? ", "Where can I find all the tax documents? "], "score": "[-1.0394278230037195, -1.048495007072479, -1.2885333054104782]"}
Q:tax
A:{"spl_words": "tax", "keywords": "tax", "problem_id": [27, 26, 29], "problem": ["What tax documents will I receive?", "When will I receive tax documents? ", "Where can I find all the tax documents? "], "score": "[-1.0394278230037195, -1.048495007072479, -1.2885333054104782]"}
Q:tax
A:{"spl_words": "tax", "keywords": "tax", "problem_id": [27, 26, 29], "problem": ["What tax documents will I receive?", "When will I receive tax documents? ", "Where can I find all the tax documents? "], "score": "[-1.0394278230037195, -1.048495007072479, -1.2885333054104782]"}
Q:tax
A:{"spl_words": "tax", "keywords": "tax", "problem_id": [27, 26, 29], "problem": ["What tax documents will I receive?", "When will I receive tax documents? ", "Where can I find all the tax documents? "], "score": "[-1.0394278230037195, -1.048495007072479, -1.2885333054104782]"}
Q:tax
A:{"spl_words": "tax", "keywords": "tax", "problem_id": [27, 26, 29], "problem": ["What tax documents will I receive?", "When will I receive tax documents? ", "Where can I find all the tax documents? "], "score": "[-1.0394278230037195, -1.048495007072479, -1.2885333054104782]"}
Q:tax
A:{"spl_words": "tax", "keywords": "tax", "problem_id": [27, 26, 29], "problem": ["What tax documents will I receive?", "When will I receive tax documents? ", "Where can I find all the tax documents? "], "score": "[-1.0394278230037195, -1.048495007072479, -1.2885333054104782]"}
Q:tax
A:{"spl_words": "tax", "keywords": "tax", "problem_id": [27, 26, 29], "problem": ["What tax documents will I receive?", "When will I receive tax documents? ", "Where can I find all the tax documents? "], "score": "[-1.0394278230037195, -1.048495007072479, -1.2885333054104782]"}
Q:tax
A:{"spl_words": "tax", "keywords": "tax", "problem_id": [27, 26, 29], "problem": ["What tax documents will I receive?", "When will I receive tax documents? ", "Where can I find all the tax documents? "], "score": "[-1.0394278230037195, -1.048495007072479, -1.2885333054104782]"}
Q:tax
A:{"spl_words": "tax", "keywords": "tax", "problem_id": [27, 26, 29], "problem": ["What tax documents will I receive?", "When will I receive tax documents? ", "Where can I find all the tax documents? "], "score": "[-1.0394278230037195, -1.048495007072479, -1.2885333054104782]"}
Q:tax
A:{"spl_words": "tax", "keywords": "tax", "problem_id": [27, 26, 29], "problem": ["What tax documents will I receive?", "When will I receive tax documents? ", "Where can I find all the tax documents? "], "score": "[-1.0394278230037195, -1.048495007072479, -1.2885333054104782]"}
Q:tax
A:{"spl_words": "tax", "keywords": "tax", "problem_id": [27, 26, 29], "problem": ["What tax documents will I receive?", "When will I receive tax documents? ", "Where can I find all the tax documents? "], "score": "[-1.0394278230037195, -1.048495007072479, -1.2885333054104782]"}
Q:tax
A:{"spl_words": "tax", "keywords": "tax", "problem_id": [27, 26, 29], "problem": ["What tax documents will I receive?", "When will I receive tax documents? ", "Where can I find all the tax documents? "], "score": "[-1.0394278230037195, -1.048495007072479, -1.2885333054104782]"}
Q:tax
A:{"spl_words": "tax", "keywords": "tax", "problem_id": [27, 26, 29], "problem": ["What tax documents will I receive?", "When will I receive tax documents? ", "Where can I find all the tax documents? "], "score": "[-1.0394278230037195, -1.048495007072479, -1.2885333054104782]"}
Q:tax
A:{"spl_words": "tax", "keywords": "tax", "problem_id": [27, 26, 29], "problem": ["What tax documents will I receive?", "When will I receive tax documents? ", "Where can I find all the tax documents? "], "score": "[-1.0394278230037195, -1.048495007072479, -1.2885333054104782]"}
Q:tax
A:{"spl_words": "tax", "keywords": "tax", "problem_id": [27, 26, 29], "problem": ["What tax documents will I receive?", "When will I receive tax documents? ", "Where can I find all the tax documents? "], "score": "[-1.0394278230037195, -1.048495007072479, -1.2885333054104782]"}
Q:tax
A:{"spl_words": "tax", "keywords": "tax", "problem_id": [27, 26, 29], "problem": ["What tax documents will I receive?", "When will I receive tax documents? ", "Where can I find all the tax documents? "], "score": "[-1.0394278230037195, -1.048495007072479, -1.2885333054104782]"}
Q:tax
A:{"spl_words": "tax", "keywords": "tax", "problem_id": [27, 26, 29], "problem": ["What tax documents will I receive?", "When will I receive tax documents? ", "Where can I find all the tax documents? "], "score": "[-1.0394278230037195, -1.048495007072479, -1.2885333054104782]"}
Q:tax
A:{"spl_words": "tax", "keywords": "tax", "problem_id": [27, 26, 29], "problem": ["What tax documents will I receive?", "When will I receive tax documents? ", "Where can I find all the tax documents? "], "score": "[-1.0394278230037195, -1.048495007072479, -1.2885333054104782]"}
Q:tax
A:{"spl_words": "tax", "keywords": "tax", "problem_id": [27, 26, 29], "problem": ["What tax documents will I receive?", "When will I receive tax documents? ", "Where can I find all the tax documents? "], "score": "[-1.0394278230037195, -1.048495007072479, -1.2885333054104782]"}
Q:tax
A:{"spl_words": "tax", "keywords": "tax", "problem_id": [27, 26, 29], "problem": ["What tax documents will I receive?", "When will I receive tax documents? ", "Where can I find all the tax documents? "], "score": "[-1.0394278230037195, -1.048495007072479, -1.2885333054104782]"}
Q:tax
A:{"spl_words": "tax", "keywords": "tax", "problem_id": [27, 26, 29], "problem": ["What tax documents will I receive?", "When will I receive tax documents? ", "Where can I find all the tax documents? "], "score": "[-1.0394278230037195, -1.048495007072479, -1.2885333054104782]"}
Q:tax
A:{"spl_words": "tax", "keywords": "tax", "problem_id": [27, 26, 29], "problem": ["What tax documents will I receive?", "When will I receive tax documents? ", "Where can I find all the tax documents? "], "score": "[-1.0394278230037195, -1.048495007072479, -1.2885333054104782]"}
Q:tax
A:{"spl_words": "tax", "keywords": "tax", "problem_id": [27, 26, 29], "problem": ["What tax documents will I receive?", "When will I receive tax documents? ", "Where can I find all the tax documents? "], "score": "[-1.0394278230037195, -1.048495007072479, -1.2885333054104782]"}
Q:tax
A:{"spl_words": "tax", "keywords": "tax", "problem_id": [27, 26, 29], "problem": ["What tax documents will I receive?", "When will I receive tax documents? ", "Where can I find all the tax documents? "], "score": "[-1.0394278230037195, -1.048495007072479, -1.2885333054104782]"}
Q:tax
A:{"spl_words": "tax", "keywords": "tax", "problem_id": [27, 26, 29], "problem": ["What tax documents will I receive?", "When will I receive tax documents? ", "Where can I find all the tax documents? "], "score": "[-1.0394278230037195, -1.048495007072479, -1.2885333054104782]"}
Q:tax
A:{"spl_words": "tax", "keywords": "tax", "problem_id": [27, 26, 29], "problem": ["What tax documents will I receive?", "When will I receive tax documents? ", "Where can I find all the tax documents? "], "score": "[-1.0394278230037195, -1.048495007072479, -1.2885333054104782]"}
Q:tax
A:{"spl_words": "tax", "keywords": "tax", "problem_id": [27, 26, 29], "problem": ["What tax documents will I receive?", "When will I receive tax documents? ", "Where can I find all the tax documents? "], "score": "[-1.0394278230037195, -1.048495007072479, -1.2885333054104782]"}
Q:tax
A:{"spl_words": "tax", "keywords": "tax", "problem_id": [27, 26, 29], "problem": ["What tax documents will I receive?", "When will I receive tax documents? ", "Where can I find all the tax documents? "], "score": "[-1.0394278230037195, -1.048495007072479, -1.2885333054104782]"}
Q:tax
A:{"spl_words": "tax", "keywords": "tax", "problem_id": [27, 26, 29], "problem": ["What tax documents will I receive?", "When will I receive tax documents? ", "Where can I find all the tax documents? "], "score": "[-1.0394278230037195, -1.048495007072479, -1.2885333054104782]"}
Q:tax
A:{"spl_words": "tax", "keywords": "tax", "problem_id": [27, 26, 29], "problem": ["What tax documents will I receive?", "When will I receive tax documents? ", "Where can I find all the tax documents? "], "score": "[-1.0394278230037195, -1.048495007072479, -1.2885333054104782]"}
Q:invest
A:{"spl_words": "invest", "keywords": "invest", "problem_id": [1], "problem": ["How to invest"], "score": "[-0.18003839440416525]"}
Q:invest
A:{"spl_words": "invest", "keywords": "invest", "problem_id": [1], "problem": ["How to invest"], "score": "[-0.18003839440416525]"}
Q:invest
A:{"spl_words": "invest", "keywords": "invest", "problem_id": [1], "problem": ["How to invest"], "score": "[-0.18003839440416525]"}
Q:invest
A:{"spl_words": "invest", "keywords": "invest", "problem_id": [1], "problem": ["How to invest"], "score": "[-0.18003839440416525]"}
Q:invest
A:{"spl_words": "invest", "keywords": "invest", "problem_id": [1], "problem": ["How to invest"], "score": "[-0.18003839440416525]"}
Q:invest
A:{"spl_words": "invest", "keywords": "invest", "problem_id": [1], "problem": ["How to invest"], "score": "[-0.18003839440416525]"}
Q:invest
A:{"spl_words": "invest", "keywords": "invest", "problem_id": [1], "problem": ["How to invest"], "score": "[-0.18003839440416525]"}
Q:invest
A:{"spl_words": "invest", "keywords": "invest", "problem_id": [1], "problem": ["How to invest"], "score": "[-0.18003839440416525]"}
Q:invest
A:{"spl_words": "invest", "keywords": "invest", "problem_id": [1], "problem": ["How to invest"], "score": "[-0.18003839440416525]"}
Q:invest
A:{"spl_words": "invest", "keywords": "invest", "problem_id": [1], "problem": ["How to invest"], "score": "[-0.18003839440416525]"}
Q:invest
A:{"spl_words": "invest", "keywords": "invest", "problem_id": [1], "problem": ["How to invest"], "score": "[-0.18003839440416525]"}
Q:invest
A:{"spl_words": "invest", "keywords": "invest", "problem_id": [1], "problem": ["How to invest"], "score": "[-0.18003839440416525]"}
Q:invest
A:{"spl_words": "invest", "keywords": "invest", "problem_id": [1], "problem": ["How to invest"], "score": "[-0.18003839440416525]"}
Q:invest
A:{"spl_words": "invest", "keywords": "invest", "problem_id": [1], "problem": ["How to invest"], "score": "[-0.18003839440416525]"}
Q:invest
A:{"spl_words": "invest", "keywords": "invest", "problem_id": [1], "problem": ["How to invest"], "score": "[-0.18003839440416525]"}
Q:invest
A:{"spl_words": "invest", "keywords": "invest", "problem_id": [1], "problem": ["How to invest"], "score": "[-0.18003839440416525]"}
Q:invest
A:{"spl_words": "invest", "keywords": "invest", "problem_id": [1], "problem": ["How to invest"], "score": "[-0.18003839440416525]"}
Q:invest
A:{"spl_words": "invest", "keywords": "invest", "problem_id": [1], "problem": ["How to invest"], "score": "[-0.18003839440416525]"}
Q:invest
A:{"spl_words": "invest", "keywords": "invest", "problem_id": [1], "problem": ["How to invest"], "score": "[-0.18003839440416525]"}
Q:invest
A:{"spl_words": "invest", "keywords": "invest", "problem_id": [1], "problem": ["How to invest"], "score": "[-0.18003839440416525]"}
Q:invest
A:{"spl_words": "invest", "keywords": "invest", "problem_id": [1], "problem": ["How to invest"], "score": "[-0.18003839440416525]"}
Q:invest
A:{"spl_words": "invest", "keywords": "invest", "problem_id": [1], "problem": ["How to invest"], "score": "[-0.18003839440416525]"}
Q:invest
A:{"spl_words": "invest", "keywords": "invest", "problem_id": [1], "problem": ["How to invest"], "score": "[-0.18003839440416525]"}
Q:invest
A:{"spl_words": "invest", "keywords": "invest", "problem_id": [1], "problem": ["How to invest"], "score": "[-0.18003839440416525]"}
Q:invest
A:{"spl_words": "invest", "keywords": "invest", "problem_id": [1], "problem": ["How to invest"], "score": "[-0.18003839440416525]"}
Q:invest
A:{"spl_words": "invest", "keywords": "invest", "problem_id": [1], "problem": ["How to invest"], "score": "[-0.18003839440416525]"}
Q:information
A:{"spl_words": "information", "keywords": "information", "problem_id": [31, 12], "problem": ["How does FinDao secure my information?", "How do I update my personal information? "], "score": "[-1.115415045457833, -1.1930635690959293]"}
Q:information
A:{"spl_words": "information", "keywords": "information", "problem_id": [31, 12], "problem": ["How does FinDao secure my information?", "How do I update my personal information? "], "score": "[-1.115415045457833, -1.1930635690959293]"}
Q:information
A:{"spl_words": "information", "keywords": "information", "problem_id": [31, 12], "problem": ["How does FinDao secure my information?", "How do I update my personal information? "], "score": "[-1.115415045457833, -1.1930635690959293]"}
Q:information
A:{"spl_words": "information", "keywords": "information", "problem_id": [31, 12], "problem": ["How does FinDao secure my information?", "How do I update my personal information? "], "score": "[-1.115415045457833, -1.1930635690959293]"}
Q:information
A:{"spl_words": "information", "keywords": "information", "problem_id": [31, 12], "problem": ["How does FinDao secure my information?", "How do I update my personal information? "], "score": "[-1.115415045457833, -1.1930635690959293]"}
Q:information
A:{"spl_words": "information", "keywords": "information", "problem_id": [31, 12], "problem": ["How does FinDao secure my information?", "How do I update my personal information? "], "score": "[-1.115415045457833, -1.1930635690959293]"}
Q:information
A:{"spl_words": "information", "keywords": "information", "problem_id": [31, 12], "problem": ["How does FinDao secure my information?", "How do I update my personal information? "], "score": "[-1.115415045457833, -1.1930635690959293]"}
Q:information
A:{"spl_words": "information", "keywords": "information", "problem_id": [31, 12], "problem": ["How does FinDao secure my information?", "How do I update my personal information? "], "score": "[-1.115415045457833, -1.1930635690959293]"}
Q:information
A:{"spl_words": "information", "keywords": "information", "problem_id": [31, 12], "problem": ["How does FinDao secure my information?", "How do I update my personal information? "], "score": "[-1.115415045457833, -1.1930635690959293]"}
Q:information
A:{"spl_words": "information", "keywords": "information", "problem_id": [31, 12], "problem": ["How does FinDao secure my information?", "How do I update my personal information? "], "score": "[-1.115415045457833, -1.1930635690959293]"}
Q:information
A:{"spl_words": "information", "keywords": "information", "problem_id": [31, 12], "problem": ["How does FinDao secure my information?", "How do I update my personal information? "], "score": "[-1.115415045457833, -1.1930635690959293]"}
Q:information
A:{"spl_words": "information", "keywords": "information", "problem_id": [31, 12], "problem": ["How does FinDao secure my information?", "How do I update my personal information? "], "score": "[-1.115415045457833, -1.1930635690959293]"}
Q:information
A:{"spl_words": "information", "keywords": "information", "problem_id": [31, 12], "problem": ["How does FinDao secure my information?", "How do I update my personal information? "], "score": "[-1.115415045457833, -1.1930635690959293]"}
Q:information
A:{"spl_words": "information", "keywords": "information", "problem_id": [31, 12], "problem": ["How does FinDao secure my information?", "How do I update my personal information? "], "score": "[-1.115415045457833, -1.1930635690959293]"}
Q:information
A:{"spl_words": "information", "keywords": "information", "problem_id": [31, 12], "problem": ["How does FinDao secure my information?", "How do I update my personal information? "], "score": "[-1.115415045457833, -1.1930635690959293]"}
Q:information
A:{"spl_words": "information", "keywords": "information", "problem_id": [31, 12], "problem": ["How does FinDao secure my information?", "How do I update my personal information? "], "score": "[-1.115415045457833, -1.1930635690959293]"}
Q:information
A:{"spl_words": "information", "keywords": "information", "problem_id": [31, 12], "problem": ["How does FinDao secure my information?", "How do I update my personal information? "], "score": "[-1.115415045457833, -1.1930635690959293]"}
Q:information
A:{"spl_words": "information", "keywords": "information", "problem_id": [31, 12], "problem": ["How does FinDao secure my information?", "How do I update my personal information? "], "score": "[-1.115415045457833, -1.1930635690959293]"}
Q:information
A:{"spl_words": "information", "keywords": "information", "problem_id": [31, 12], "problem": ["How does FinDao secure my information?", "How do I update my personal information? "], "score": "[-1.115415045457833, -1.1930635690959293]"}
Q:information
A:{"spl_words": "information", "keywords": "information", "problem_id": [31, 12], "problem": ["How does FinDao secure my information?", "How do I update my personal information? "], "score": "[-1.115415045457833, -1.1930635690959293]"}
Q:information
A:{"spl_words": "information", "keywords": "information", "problem_id": [31, 12], "problem": ["How does FinDao secure my information?", "How do I update my personal information? "], "score": "[-1.115415045457833, -1.1930635690959293]"}
Q:information
A:{"spl_words": "information", "keywords": "information", "problem_id": [31, 12], "problem": ["How does FinDao secure my information?", "How do I update my personal information? "], "score": "[-1.115415045457833, -1.1930635690959293]"}
Q:information
A:{"spl_words": "information", "keywords": "information", "problem_id": [31, 12], "problem": ["How does FinDao secure my information?", "How do I update my personal information? "], "score": "[-1.115415045457833, -1.1930635690959293]"}
Q:information
A:{"spl_words": "information", "keywords": "information", "problem_id": [31, 12], "problem": ["How does FinDao secure my information?", "How do I update my personal information? "], "score": "[-1.115415045457833, -1.1930635690959293]"}
Q:information
A:{"spl_words": "information", "keywords": "information", "problem_id": [31, 12], "problem": ["How does FinDao secure my information?", "How do I update my personal information? "], "score": "[-1.115415045457833, -1.1930635690959293]"}
Q:information
A:{"spl_words": "information", "keywords": "information", "problem_id": [31, 12], "problem": ["How does FinDao secure my information?", "How do I update my personal information? "], "score": "[-1.115415045457833, -1.1930635690959293]"}
Q:information
A:{"spl_words": "information", "keywords": "information", "problem_id": [31, 12], "problem": ["How does FinDao secure my information?", "How do I update my personal information? "], "score": "[-1.115415045457833, -1.1930635690959293]"}
Q:information
A:{"spl_words": "information", "keywords": "information", "problem_id": [31, 12], "problem": ["How does FinDao secure my information?", "How do I update my personal information? "], "score": "[-1.115415045457833, -1.1930635690959293]"}
Q:information
A:{"spl_words": "information", "keywords": "information", "problem_id": [31, 12], "problem": ["How does FinDao secure my information?", "How do I update my personal information? "], "score": "[-1.115415045457833, -1.1930635690959293]"}
Q:information
A:{"spl_words": "information", "keywords": "information", "problem_id": [31, 12], "problem": ["How does FinDao secure my information?", "How do I update my personal information? "], "score": "[-1.115415045457833, -1.1930635690959293]"}
Q:information
A:{"spl_words": "information", "keywords": "information", "problem_id": [31, 12], "problem": ["How does FinDao secure my information?", "How do I update my personal information? "], "score": "[-1.115415045457833, -1.1930635690959293]"}
Q:information
A:{"spl_words": "information", "keywords": "information", "problem_id": [31, 12], "problem": ["How does FinDao secure my information?", "How do I update my personal information? "], "score": "[-1.115415045457833, -1.1930635690959293]"}
Q:information
A:{"spl_words": "information", "keywords": "information", "problem_id": [31, 12], "problem": ["How does FinDao secure my information?", "How do I update my personal information? "], "score": "[-1.115415045457833, -1.1930635690959293]"}
Q:information
A:{"spl_words": "information", "keywords": "information", "problem_id": [31, 12], "problem": ["How does FinDao secure my information?", "How do I update my personal information? "], "score": "[-1.115415045457833, -1.1930635690959293]"}
Q:information
A:{"spl_words": "information", "keywords": "information", "problem_id": [31, 12], "problem": ["How does FinDao secure my information?", "How do I update my personal information? "], "score": "[-1.115415045457833, -1.1930635690959293]"}
Q:information
A:{"spl_words": "information", "keywords": "information", "problem_id": [31, 12], "problem": ["How does FinDao secure my information?", "How do I update my personal information? "], "score": "[-1.115415045457833, -1.1930635690959293]"}
Q:information
A:{"spl_words": "information", "keywords": "information", "problem_id": [31, 12], "problem": ["How does FinDao secure my information?", "How do I update my personal information? "], "score": "[-1.115415045457833, -1.1930635690959293]"}
Q:information
A:{"spl_words": "information", "keywords": "information", "problem_id": [31, 12], "problem": ["How does FinDao secure my information?", "How do I update my personal information? "], "score": "[-1.115415045457833, -1.1930635690959293]"}
Q:information
A:{"spl_words": "information", "keywords": "information", "problem_id": [31, 12], "problem": ["How does FinDao secure my information?", "How do I update my personal information? "], "score": "[-1.115415045457833, -1.1930635690959293]"}
Q:information
A:{"spl_words": "information", "keywords": "information", "problem_id": [31, 12], "problem": ["How does FinDao secure my information?", "How do I update my personal information? "], "score": "[-1.115415045457833, -1.1930635690959293]"}
Q:information
A:{"spl_words": "information", "keywords": "information", "problem_id": [31, 12], "problem": ["How does FinDao secure my information?", "How do I update my personal information? "], "score": "[-1.115415045457833, -1.1930635690959293]"}
Q:information
A:{"spl_words": "information", "keywords": "information", "problem_id": [31, 12], "problem": ["How does FinDao secure my information?", "How do I update my personal information? "], "score": "[-1.115415045457833, -1.1930635690959293]"}
Q:information
A:{"spl_words": "information", "keywords": "information", "problem_id": [31, 12], "problem": ["How does FinDao secure my information?", "How do I update my personal information? "], "score": "[-1.115415045457833, -1.1930635690959293]"}
Q:information
A:{"spl_words": "information", "keywords": "information", "problem_id": [31, 12], "problem": ["How does FinDao secure my information?", "How do I update my personal information? "], "score": "[-1.115415045457833, -1.1930635690959293]"}
Q:information
A:{"spl_words": "information", "keywords": "information", "problem_id": [31, 12], "problem": ["How does FinDao secure my information?", "How do I update my personal information? "], "score": "[-1.115415045457833, -1.1930635690959293]"}
Q:information
A:{"spl_words": "information", "keywords": "information", "problem_id": [31, 12], "problem": ["How does FinDao secure my information?", "How do I update my personal information? "], "score": "[-1.115415045457833, -1.1930635690959293]"}
Q:information
A:{"spl_words": "information", "keywords": "information", "problem_id": [31, 12], "problem": ["How does FinDao secure my information?", "How do I update my personal information? "], "score": "[-1.115415045457833, -1.1930635690959293]"}
Q:information
A:{"spl_words": "information", "keywords": "information", "problem_id": [31, 12], "problem": ["How does FinDao secure my information?", "How do I update my personal information? "], "score": "[-1.115415045457833, -1.1930635690959293]"}
Q:information
A:{"spl_words": "information", "keywords": "information", "problem_id": [31, 12], "problem": ["How does FinDao secure my information?", "How do I update my personal information? "], "score": "[-1.115415045457833, -1.1930635690959293]"}
Q:information
A:{"spl_words": "information", "keywords": "information", "problem_id": [31, 12], "problem": ["How does FinDao secure my information?", "How do I update my personal information? "], "score": "[-1.115415045457833, -1.1930635690959293]"}
Q:information
A:{"spl_words": "information", "keywords": "information", "problem_id": [31, 12], "problem": ["How does FinDao secure my information?", "How do I update my personal information? "], "score": "[-1.115415045457833, -1.1930635690959293]"}
Q:information
A:{"spl_words": "information", "keywords": "information", "problem_id": [31, 12], "problem": ["How does FinDao secure my information?", "How do I update my personal information? "], "score": "[-1.115415045457833, -1.1930635690959293]"}
Q:information
A:{"spl_words": "information", "keywords": "information", "problem_id": [31, 12], "problem": ["How does FinDao secure my information?", "How do I update my personal information? "], "score": "[-1.115415045457833, -1.1930635690959293]"}
Q:information
A:{"spl_words": "information", "keywords": "information", "problem_id": [31, 12], "problem": ["How does FinDao secure my information?", "How do I update my personal information? "], "score": "[-1.115415045457833, -1.1930635690959293]"}
Q:information
A:{"spl_words": "information", "keywords": "information", "problem_id": [31, 12], "problem": ["How does FinDao secure my information?", "How do I update my personal information? "], "score": "[-1.115415045457833, -1.1930635690959293]"}
Q:information
A:{"spl_words": "information", "keywords": "information", "problem_id": [31, 12], "problem": ["How does FinDao secure my information?", "How do I update my personal information? "], "score": "[-1.115415045457833, -1.1930635690959293]"}
Q:information
A:{"spl_words": "information", "keywords": "information", "problem_id": [31, 12], "problem": ["How does FinDao secure my information?", "How do I update my personal information? "], "score": "[-1.115415045457833, -1.1930635690959293]"}
Q:information
A:{"spl_words": "information", "keywords": "information", "problem_id": [31, 12], "problem": ["How does FinDao secure my information?", "How do I update my personal information? "], "score": "[-1.115415045457833, -1.1930635690959293]"}
Q:information
A:{"spl_words": "information", "keywords": "information", "problem_id": [31, 12], "problem": ["How does FinDao secure my information?", "How do I update my personal information? "], "score": "[-1.115415045457833, -1.1930635690959293]"}
Q:information
A:{"spl_words": "information", "keywords": "information", "problem_id": [31, 12], "problem": ["How does FinDao secure my information?", "How do I update my personal information? "], "score": "[-1.115415045457833, -1.1930635690959293]"}
Q:information
A:{"spl_words": "information", "keywords": "information", "problem_id": [31, 12], "problem": ["How does FinDao secure my information?", "How do I update my personal information? "], "score": "[-1.115415045457833, -1.1930635690959293]"}
Q:information
A:{"spl_words": "information", "keywords": "information", "problem_id": [31, 12], "problem": ["How does FinDao secure my information?", "How do I update my personal information? "], "score": "[-1.115415045457833, -1.1930635690959293]"}
Q:information
A:{"spl_words": "information", "keywords": "information", "problem_id": [31, 12], "problem": ["How does FinDao secure my information?", "How do I update my personal information? "], "score": "[-1.115415045457833, -1.1930635690959293]"}
Q:information
A:{"spl_words": "information", "keywords": "information", "problem_id": [31, 12], "problem": ["How does FinDao secure my information?", "How do I update my personal information? "], "score": "[-1.115415045457833, -1.1930635690959293]"}
Q:information
A:服务器出现了预料外的错误
Q:information
A:{"spl_words": "information", "keywords": "information", "problem_id": [31, 12], "problem": ["How does FinDao secure my information?", "How do I update my personal information? "], "score": "[-1.115415045457833, -1.1930635690959293]"}
Q:information
A:{"spl_words": "information", "keywords": "information", "problem_id": [31, 12], "problem": ["How does FinDao secure my information?", "How do I update my personal information? "], "score": "[-1.115415045457833, -1.1930635690959293]"}
Q:information
A:{"spl_words": "information", "keywords": "information", "problem_id": [31, 12], "problem": ["How does FinDao secure my information?", "How do I update my personal information? "], "score": "[-1.115415045457833, -1.1930635690959293]"}
Q:information
A:{"spl_words": "information", "keywords": "information", "problem_id": [31, 12], "problem": ["How does FinDao secure my information?", "How do I update my personal information? "], "score": "[-1.115415045457833, -1.1930635690959293]"}
Q:information
A:{"spl_words": "information", "keywords": "information", "problem_id": [31, 12], "problem": ["How does FinDao secure my information?", "How do I update my personal information? "], "score": "[-1.115415045457833, -1.1930635690959293]"}
Q:information
A:{"spl_words": "information", "keywords": "information", "problem_id": [31, 12], "problem": ["How does FinDao secure my information?", "How do I update my personal information? "], "score": "[-1.115415045457833, -1.1930635690959293]"}
Q:information
A:{"spl_words": "information", "keywords": "information", "problem_id": [31, 12], "problem": ["How does FinDao secure my information?", "How do I update my personal information? "], "score": "[-1.115415045457833, -1.1930635690959293]"}
Q:information
A:{"spl_words": "information", "keywords": "information", "problem_id": [31, 12], "problem": ["How does FinDao secure my information?", "How do I update my personal information? "], "score": "[-1.115415045457833, -1.1930635690959293]"}
Q:information
A:{"spl_words": "information", "keywords": "information", "problem_id": [31, 12], "problem": ["How does FinDao secure my information?", "How do I update my personal information? "], "score": "[-1.115415045457833, -1.1930635690959293]"}
Q:information
A:{"spl_words": "information", "keywords": "information", "problem_id": [31, 12], "problem": ["How does FinDao secure my information?", "How do I update my personal information? "], "score": "[-1.115415045457833, -1.1930635690959293]"}
Q:information
A:{"spl_words": "information", "keywords": "information", "problem_id": [31, 12], "problem": ["How does FinDao secure my information?", "How do I update my personal information? "], "score": "[-1.115415045457833, -1.1930635690959293]"}
Q:information
A:{"spl_words": "information", "keywords": "information", "problem_id": [31, 12], "problem": ["How does FinDao secure my information?", "How do I update my personal information? "], "score": "[-1.115415045457833, -1.1930635690959293]"}
Q:information
A:{"spl_words": "information", "keywords": "information", "problem_id": [31, 12], "problem": ["How does FinDao secure my information?", "How do I update my personal information? "], "score": "[-1.115415045457833, -1.1930635690959293]"}
Q:information
A:{"spl_words": "information", "keywords": "information", "problem_id": [31, 12], "problem": ["How does FinDao secure my information?", "How do I update my personal information? "], "score": "[-1.115415045457833, -1.1930635690959293]"}
Q:information
A:{"spl_words": "information", "keywords": "information", "problem_id": [31, 12], "problem": ["How does FinDao secure my information?", "How do I update my personal information? "], "score": "[-1.115415045457833, -1.1930635690959293]"}
Q:information
A:{"spl_words": "information", "keywords": "information", "problem_id": [31, 12], "problem": ["How does FinDao secure my information?", "How do I update my personal information? "], "score": "[-1.115415045457833, -1.1930635690959293]"}
Q:information
A:{"spl_words": "information", "keywords": "information", "problem_id": [31, 12], "problem": ["How does FinDao secure my information?", "How do I update my personal information? "], "score": "[-1.115415045457833, -1.1930635690959293]"}
Q:information
A:{"spl_words": "information", "keywords": "information", "problem_id": [31, 12], "problem": ["How does FinDao secure my information?", "How do I update my personal information? "], "score": "[-1.115415045457833, -1.1930635690959293]"}
Q:information
A:{"spl_words": "information", "keywords": "information", "problem_id": [31, 12], "problem": ["How does FinDao secure my information?", "How do I update my personal information? "], "score": "[-1.115415045457833, -1.1930635690959293]"}
Q:information
A:{"spl_words": "information", "keywords": "information", "problem_id": [31, 12], "problem": ["How does FinDao secure my information?", "How do I update my personal information? "], "score": "[-1.115415045457833, -1.1930635690959293]"}
Q:information
A:{"spl_words": "information", "keywords": "information", "problem_id": [31, 12], "problem": ["How does FinDao secure my information?", "How do I update my personal information? "], "score": "[-1.115415045457833, -1.1930635690959293]"}
Q:information
A:{"spl_words": "information", "keywords": "information", "problem_id": [31, 12], "problem": ["How does FinDao secure my information?", "How do I update my personal information? "], "score": "[-1.115415045457833, -1.1930635690959293]"}
Q:information
A:{"spl_words": "information", "keywords": "information", "problem_id": [31, 12], "problem": ["How does FinDao secure my information?", "How do I update my personal information? "], "score": "[-1.115415045457833, -1.1930635690959293]"}
Q:information
A:{"spl_words": "information", "keywords": "information", "problem_id": [31, 12], "problem": ["How does FinDao secure my information?", "How do I update my personal information? "], "score": "[-1.115415045457833, -1.1930635690959293]"}
Q:information
A:{"spl_words": "information", "keywords": "information", "problem_id": [31, 12], "problem": ["How does FinDao secure my information?", "How do I update my personal information? "], "score": "[-1.115415045457833, -1.1930635690959293]"}
Q:information
A:{"spl_words": "information", "keywords": "information", "problem_id": [31, 12], "problem": ["How does FinDao secure my information?", "How do I update my personal information? "], "score": "[-1.115415045457833, -1.1930635690959293]"}
Q:information
A:{"spl_words": "information", "keywords": "information", "problem_id": [31, 12], "problem": ["How does FinDao secure my information?", "How do I update my personal information? "], "score": "[-1.115415045457833, -1.1930635690959293]"}
Q:information
A:{"spl_words": "information", "keywords": "information", "problem_id": [31, 12], "problem": ["How does FinDao secure my information?", "How do I update my personal information? "], "score": "[-1.115415045457833, -1.1930635690959293]"}
Q:information
A:{"spl_words": "information", "keywords": "information", "problem_id": [31, 12], "problem": ["How does FinDao secure my information?", "How do I update my personal information? "], "score": "[-1.115415045457833, -1.1930635690959293]"}
Q:information
A:{"spl_words": "information", "keywords": "information", "problem_id": [31, 12], "problem": ["How does FinDao secure my information?", "How do I update my personal information? "], "score": "[-1.115415045457833, -1.1930635690959293]"}
Q:information
A:{"spl_words": "information", "keywords": "information", "problem_id": [31, 12], "problem": ["How does FinDao secure my information?", "How do I update my personal information? "], "score": "[-1.115415045457833, -1.1930635690959293]"}
Q:information
A:{"spl_words": "information", "keywords": "information", "problem_id": [31, 12], "problem": ["How does FinDao secure my information?", "How do I update my personal information? "], "score": "[-1.115415045457833, -1.1930635690959293]"}
Q:information
A:{"spl_words": "information", "keywords": "information", "problem_id": [31, 12], "problem": ["How does FinDao secure my information?", "How do I update my personal information? "], "score": "[-1.115415045457833, -1.1930635690959293]"}
Q:information
A:{"spl_words": "information", "keywords": "information", "problem_id": [31, 12], "problem": ["How does FinDao secure my information?", "How do I update my personal information? "], "score": "[-1.115415045457833, -1.1930635690959293]"}
Q:information
A:{"spl_words": "information", "keywords": "information", "problem_id": [31, 12], "problem": ["How does FinDao secure my information?", "How do I update my personal information? "], "score": "[-1.115415045457833, -1.1930635690959293]"}
Q:information
A:{"spl_words": "information", "keywords": "information", "problem_id": [31, 12], "problem": ["How does FinDao secure my information?", "How do I update my personal information? "], "score": "[-1.115415045457833, -1.1930635690959293]"}
Q:information
A:{"spl_words": "information", "keywords": "information", "problem_id": [31, 12], "problem": ["How does FinDao secure my information?", "How do I update my personal information? "], "score": "[-1.115415045457833, -1.1930635690959293]"}
Q:information
A:{"spl_words": "information", "keywords": "information", "problem_id": [31, 12], "problem": ["How does FinDao secure my information?", "How do I update my personal information? "], "score": "[-1.115415045457833, -1.1930635690959293]"}
Q:information
A:{"spl_words": "information", "keywords": "information", "problem_id": [31, 12], "problem": ["How does FinDao secure my information?", "How do I update my personal information? "], "score": "[-1.115415045457833, -1.1930635690959293]"}
Q:information
A:{"spl_words": "information", "keywords": "information", "problem_id": [31, 12], "problem": ["How does FinDao secure my information?", "How do I update my personal information? "], "score": "[-1.115415045457833, -1.1930635690959293]"}
Q:information
A:{"spl_words": "information", "keywords": "information", "problem_id": [31, 12], "problem": ["How does FinDao secure my information?", "How do I update my personal information? "], "score": "[-1.115415045457833, -1.1930635690959293]"}
Q:information
A:{"spl_words": "information", "keywords": "information", "problem_id": [31, 12], "problem": ["How does FinDao secure my information?", "How do I update my personal information? "], "score": "[-1.115415045457833, -1.1930635690959293]"}
Q:information
A:{"spl_words": "information", "keywords": "information", "problem_id": [31, 12], "problem": ["How does FinDao secure my information?", "How do I update my personal information? "], "score": "[-1.115415045457833, -1.1930635690959293]"}
Q:information
A:{"spl_words": "information", "keywords": "information", "problem_id": [31, 12], "problem": ["How does FinDao secure my information?", "How do I update my personal information? "], "score": "[-1.115415045457833, -1.1930635690959293]"}
Q:information
A:{"spl_words": "information", "keywords": "information", "problem_id": [31, 12], "problem": ["How does FinDao secure my information?", "How do I update my personal information? "], "score": "[-1.115415045457833, -1.1930635690959293]"}
Q:information
A:{"spl_words": "information", "keywords": "information", "problem_id": [31, 12], "problem": ["How does FinDao secure my information?", "How do I update my personal information? "], "score": "[-1.115415045457833, -1.1930635690959293]"}
Q:information
A:{"spl_words": "information", "keywords": "information", "problem_id": [31, 12], "problem": ["How does FinDao secure my information?", "How do I update my personal information? "], "score": "[-1.115415045457833, -1.1930635690959293]"}
Q:information
A:{"spl_words": "information", "keywords": "information", "problem_id": [31, 12], "problem": ["How does FinDao secure my information?", "How do I update my personal information? "], "score": "[-1.115415045457833, -1.1930635690959293]"}
Q:information
A:{"spl_words": "information", "keywords": "information", "problem_id": [31, 12], "problem": ["How does FinDao secure my information?", "How do I update my personal information? "], "score": "[-1.115415045457833, -1.1930635690959293]"}
Q:information
A:服务器出现了预料外的错误
Q:information
A:{"spl_words": "information", "keywords": "information", "problem_id": [31, 12], "problem": ["How does FinDao secure my information?", "How do I update my personal information? "], "score": "[-1.115415045457833, -1.1930635690959293]"}
Q:information
A:{"spl_words": "information", "keywords": "information", "problem_id": [31, 12], "problem": ["How does FinDao secure my information?", "How do I update my personal information? "], "score": "[-1.115415045457833, -1.1930635690959293]"}
Q:information
A:{"spl_words": "information", "keywords": "information", "problem_id": [31, 12], "problem": ["How does FinDao secure my information?", "How do I update my personal information? "], "score": "[-1.115415045457833, -1.1930635690959293]"}
Q:information
A:{"spl_words": "information", "keywords": "information", "problem_id": [31, 12], "problem": ["How does FinDao secure my information?", "How do I update my personal information? "], "score": "[-1.115415045457833, -1.1930635690959293]"}
Q:information
A:{"spl_words": "information", "keywords": "information", "problem_id": [31, 12], "problem": ["How does FinDao secure my information?", "How do I update my personal information? "], "score": "[-1.115415045457833, -1.1930635690959293]"}
Q:information
A:{"spl_words": "information", "keywords": "information", "problem_id": [31, 12], "problem": ["How does FinDao secure my information?", "How do I update my personal information? "], "score": "[-1.115415045457833, -1.1930635690959293]"}
Q:information
A:{"spl_words": "information", "keywords": "information", "problem_id": [31, 12], "problem": ["How does FinDao secure my information?", "How do I update my personal information? "], "score": "[-1.115415045457833, -1.1930635690959293]"}
Q:information
A:{"spl_words": "information", "keywords": "information", "problem_id": [31, 12], "problem": ["How does FinDao secure my information?", "How do I update my personal information? "], "score": "[-1.115415045457833, -1.1930635690959293]"}
Q:information
A:{"spl_words": "information", "keywords": "information", "problem_id": [31, 12], "problem": ["How does FinDao secure my information?", "How do I update my personal information? "], "score": "[-1.115415045457833, -1.1930635690959293]"}
Q:information
A:{"spl_words": "information", "keywords": "information", "problem_id": [31, 12], "problem": ["How does FinDao secure my information?", "How do I update my personal information? "], "score": "[-1.115415045457833, -1.1930635690959293]"}
Q:information
A:{"spl_words": "information", "keywords": "information", "problem_id": [31, 12], "problem": ["How does FinDao secure my information?", "How do I update my personal information? "], "score": "[-1.115415045457833, -1.1930635690959293]"}
Q:information
A:{"spl_words": "information", "keywords": "information", "problem_id": [31, 12], "problem": ["How does FinDao secure my information?", "How do I update my personal information? "], "score": "[-1.115415045457833, -1.1930635690959293]"}
Q:information
A:{"spl_words": "information", "keywords": "information", "problem_id": [31, 12], "problem": ["How does FinDao secure my information?", "How do I update my personal information? "], "score": "[-1.115415045457833, -1.1930635690959293]"}
Q:information
A:{"spl_words": "information", "keywords": "information", "problem_id": [31, 12], "problem": ["How does FinDao secure my information?", "How do I update my personal information? "], "score": "[-1.115415045457833, -1.1930635690959293]"}
Q:information
A:{"spl_words": "information", "keywords": "information", "problem_id": [31, 12], "problem": ["How does FinDao secure my information?", "How do I update my personal information? "], "score": "[-1.115415045457833, -1.1930635690959293]"}
Q:information
A:{"spl_words": "information", "keywords": "information", "problem_id": [31, 12], "problem": ["How does FinDao secure my information?", "How do I update my personal information? "], "score": "[-1.115415045457833, -1.1930635690959293]"}
Q:information
A:{"spl_words": "information", "keywords": "information", "problem_id": [31, 12], "problem": ["How does FinDao secure my information?", "How do I update my personal information? "], "score": "[-1.115415045457833, -1.1930635690959293]"}
Q:information
A:{"spl_words": "information", "keywords": "information", "problem_id": [31, 12], "problem": ["How does FinDao secure my information?", "How do I update my personal information? "], "score": "[-1.115415045457833, -1.1930635690959293]"}
Q:information
A:{"spl_words": "information", "keywords": "information", "problem_id": [31, 12], "problem": ["How does FinDao secure my information?", "How do I update my personal information? "], "score": "[-1.115415045457833, -1.1930635690959293]"}
Q:information
A:{"spl_words": "information", "keywords": "information", "problem_id": [31, 12], "problem": ["How does FinDao secure my information?", "How do I update my personal information? "], "score": "[-1.115415045457833, -1.1930635690959293]"}
Q:information
A:{"spl_words": "information", "keywords": "information", "problem_id": [31, 12], "problem": ["How does FinDao secure my information?", "How do I update my personal information? "], "score": "[-1.115415045457833, -1.1930635690959293]"}
Q:information
A:{"spl_words": "information", "keywords": "information", "problem_id": [31, 12], "problem": ["How does FinDao secure my information?", "How do I update my personal information? "], "score": "[-1.115415045457833, -1.1930635690959293]"}
Q:information
A:{"spl_words": "information", "keywords": "information", "problem_id": [31, 12], "problem": ["How does FinDao secure my information?", "How do I update my personal information? "], "score": "[-1.115415045457833, -1.1930635690959293]"}
Q:information
A:{"spl_words": "information", "keywords": "information", "problem_id": [31, 12], "problem": ["How does FinDao secure my information?", "How do I update my personal information? "], "score": "[-1.115415045457833, -1.1930635690959293]"}
Q:information
A:{"spl_words": "information", "keywords": "information", "problem_id": [31, 12], "problem": ["How does FinDao secure my information?", "How do I update my personal information? "], "score": "[-1.115415045457833, -1.1930635690959293]"}
Q:information
A:{"spl_words": "information", "keywords": "information", "problem_id": [31, 12], "problem": ["How does FinDao secure my information?", "How do I update my personal information? "], "score": "[-1.115415045457833, -1.1930635690959293]"}
Q:information
A:{"spl_words": "information", "keywords": "information", "problem_id": [31, 12], "problem": ["How does FinDao secure my information?", "How do I update my personal information? "], "score": "[-1.115415045457833, -1.1930635690959293]"}
Q:information
A:{"spl_words": "information", "keywords": "information", "problem_id": [31, 12], "problem": ["How does FinDao secure my information?", "How do I update my personal information? "], "score": "[-1.115415045457833, -1.1930635690959293]"}
Q:information
A:{"spl_words": "information", "keywords": "information", "problem_id": [31, 12], "problem": ["How does FinDao secure my information?", "How do I update my personal information? "], "score": "[-1.115415045457833, -1.1930635690959293]"}
Q:information
A:{"spl_words": "information", "keywords": "information", "problem_id": [31, 12], "problem": ["How does FinDao secure my information?", "How do I update my personal information? "], "score": "[-1.115415045457833, -1.1930635690959293]"}
Q:information
A:{"spl_words": "information", "keywords": "information", "problem_id": [31, 12], "problem": ["How does FinDao secure my information?", "How do I update my personal information? "], "score": "[-1.115415045457833, -1.1930635690959293]"}
Q:information
A:{"spl_words": "information", "keywords": "information", "problem_id": [31, 12], "problem": ["How does FinDao secure my information?", "How do I update my personal information? "], "score": "[-1.115415045457833, -1.1930635690959293]"}
Q:information
A:{"spl_words": "information", "keywords": "information", "problem_id": [31, 12], "problem": ["How does FinDao secure my information?", "How do I update my personal information? "], "score": "[-1.115415045457833, -1.1930635690959293]"}
Q:information
A:{"spl_words": "information", "keywords": "information", "problem_id": [31, 12], "problem": ["How does FinDao secure my information?", "How do I update my personal information? "], "score": "[-1.115415045457833, -1.1930635690959293]"}
Q:information
A:{"spl_words": "information", "keywords": "information", "problem_id": [31, 12], "problem": ["How does FinDao secure my information?", "How do I update my personal information? "], "score": "[-1.115415045457833, -1.1930635690959293]"}
Q:information
A:{"spl_words": "information", "keywords": "information", "problem_id": [31, 12], "problem": ["How does FinDao secure my information?", "How do I update my personal information? "], "score": "[-1.115415045457833, -1.1930635690959293]"}
Q:information
A:{"spl_words": "information", "keywords": "information", "problem_id": [31, 12], "problem": ["How does FinDao secure my information?", "How do I update my personal information? "], "score": "[-1.115415045457833, -1.1930635690959293]"}
Q:information
A:{"spl_words": "information", "keywords": "information", "problem_id": [31, 12], "problem": ["How does FinDao secure my information?", "How do I update my personal information? "], "score": "[-1.115415045457833, -1.1930635690959293]"}
Q:information
A:{"spl_words": "information", "keywords": "information", "problem_id": [31, 12], "problem": ["How does FinDao secure my information?", "How do I update my personal information? "], "score": "[-1.115415045457833, -1.1930635690959293]"}
Q:information
A:{"spl_words": "information", "keywords": "information", "problem_id": [31, 12], "problem": ["How does FinDao secure my information?", "How do I update my personal information? "], "score": "[-1.115415045457833, -1.1930635690959293]"}
Q:information
A:{"spl_words": "information", "keywords": "information", "problem_id": [31, 12], "problem": ["How does FinDao secure my information?", "How do I update my personal information? "], "score": "[-1.115415045457833, -1.1930635690959293]"}
Q:information
A:{"spl_words": "information", "keywords": "information", "problem_id": [31, 12], "problem": ["How does FinDao secure my information?", "How do I update my personal information? "], "score": "[-1.115415045457833, -1.1930635690959293]"}
Q:information
A:{"spl_words": "information", "keywords": "information", "problem_id": [31, 12], "problem": ["How does FinDao secure my information?", "How do I update my personal information? "], "score": "[-1.115415045457833, -1.1930635690959293]"}
Q:information
A:{"spl_words": "information", "keywords": "information", "problem_id": [31, 12], "problem": ["How does FinDao secure my information?", "How do I update my personal information? "], "score": "[-1.115415045457833, -1.1930635690959293]"}
Q:information
A:{"spl_words": "information", "keywords": "information", "problem_id": [31, 12], "problem": ["How does FinDao secure my information?", "How do I update my personal information? "], "score": "[-1.115415045457833, -1.1930635690959293]"}
Q:information
A:{"spl_words": "information", "keywords": "information", "problem_id": [31, 12], "problem": ["How does FinDao secure my information?", "How do I update my personal information? "], "score": "[-1.115415045457833, -1.1930635690959293]"}
Q:information
A:{"spl_words": "information", "keywords": "information", "problem_id": [31, 12], "problem": ["How does FinDao secure my information?", "How do I update my personal information? "], "score": "[-1.115415045457833, -1.1930635690959293]"}
Q:information
A:{"spl_words": "information", "keywords": "information", "problem_id": [31, 12], "problem": ["How does FinDao secure my information?", "How do I update my personal information? "], "score": "[-1.115415045457833, -1.1930635690959293]"}
Q:information
A:{"spl_words": "information", "keywords": "information", "problem_id": [31, 12], "problem": ["How does FinDao secure my information?", "How do I update my personal information? "], "score": "[-1.115415045457833, -1.1930635690959293]"}
Q:information
A:{"spl_words": "information", "keywords": "information", "problem_id": [31, 12], "problem": ["How does FinDao secure my information?", "How do I update my personal information? "], "score": "[-1.115415045457833, -1.1930635690959293]"}
Q:information
A:{"spl_words": "information", "keywords": "information", "problem_id": [31, 12], "problem": ["How does FinDao secure my information?", "How do I update my personal information? "], "score": "[-1.115415045457833, -1.1930635690959293]"}
Q:information
A:{"spl_words": "information", "keywords": "information", "problem_id": [31, 12], "problem": ["How does FinDao secure my information?", "How do I update my personal information? "], "score": "[-1.115415045457833, -1.1930635690959293]"}
Q:information
A:{"spl_words": "information", "keywords": "information", "problem_id": [31, 12], "problem": ["How does FinDao secure my information?", "How do I update my personal information? "], "score": "[-1.115415045457833, -1.1930635690959293]"}
Q:information
A:{"spl_words": "information", "keywords": "information", "problem_id": [31, 12], "problem": ["How does FinDao secure my information?", "How do I update my personal information? "], "score": "[-1.115415045457833, -1.1930635690959293]"}
Q:information
A:{"spl_words": "information", "keywords": "information", "problem_id": [31, 12], "problem": ["How does FinDao secure my information?", "How do I update my personal information? "], "score": "[-1.115415045457833, -1.1930635690959293]"}
Q:information
A:{"spl_words": "information", "keywords": "information", "problem_id": [31, 12], "problem": ["How does FinDao secure my information?", "How do I update my personal information? "], "score": "[-1.115415045457833, -1.1930635690959293]"}
Q:information
A:{"spl_words": "information", "keywords": "information", "problem_id": [31, 12], "problem": ["How does FinDao secure my information?", "How do I update my personal information? "], "score": "[-1.115415045457833, -1.1930635690959293]"}
Q:information
A:{"spl_words": "information", "keywords": "information", "problem_id": [31, 12], "problem": ["How does FinDao secure my information?", "How do I update my personal information? "], "score": "[-1.115415045457833, -1.1930635690959293]"}
Q:information
A:{"spl_words": "information", "keywords": "information", "problem_id": [31, 12], "problem": ["How does FinDao secure my information?", "How do I update my personal information? "], "score": "[-1.115415045457833, -1.1930635690959293]"}
Q:information
A:{"spl_words": "information", "keywords": "information", "problem_id": [31, 12], "problem": ["How does FinDao secure my information?", "How do I update my personal information? "], "score": "[-1.115415045457833, -1.1930635690959293]"}
Q:information
A:{"spl_words": "information", "keywords": "information", "problem_id": [31, 12], "problem": ["How does FinDao secure my information?", "How do I update my personal information? "], "score": "[-1.115415045457833, -1.1930635690959293]"}
Q:information
A:{"spl_words": "information", "keywords": "information", "problem_id": [31, 12], "problem": ["How does FinDao secure my information?", "How do I update my personal information? "], "score": "[-1.115415045457833, -1.1930635690959293]"}
Q:information
A:{"spl_words": "information", "keywords": "information", "problem_id": [31, 12], "problem": ["How does FinDao secure my information?", "How do I update my personal information? "], "score": "[-1.115415045457833, -1.1930635690959293]"}
Q:information
A:{"spl_words": "information", "keywords": "information", "problem_id": [31, 12], "problem": ["How does FinDao secure my information?", "How do I update my personal information? "], "score": "[-1.115415045457833, -1.1930635690959293]"}
Q:information
A:{"spl_words": "information", "keywords": "information", "problem_id": [31, 12], "problem": ["How does FinDao secure my information?", "How do I update my personal information? "], "score": "[-1.115415045457833, -1.1930635690959293]"}
Q:information
A:{"spl_words": "information", "keywords": "information", "problem_id": [31, 12], "problem": ["How does FinDao secure my information?", "How do I update my personal information? "], "score": "[-1.115415045457833, -1.1930635690959293]"}
Q:information
A:{"spl_words": "information", "keywords": "information", "problem_id": [31, 12], "problem": ["How does FinDao secure my information?", "How do I update my personal information? "], "score": "[-1.115415045457833, -1.1930635690959293]"}
Q:information
A:{"spl_words": "information", "keywords": "information", "problem_id": [31, 12], "problem": ["How does FinDao secure my information?", "How do I update my personal information? "], "score": "[-1.115415045457833, -1.1930635690959293]"}
Q:information
A:{"spl_words": "information", "keywords": "information", "problem_id": [31, 12], "problem": ["How does FinDao secure my information?", "How do I update my personal information? "], "score": "[-1.115415045457833, -1.1930635690959293]"}
